# README #

### What is this repository for? ###

Projekt na zaliczenie przedmiot z programowania aplikacji mobilnych.
Program jest prostym odtwarzaczem muzyki. Odtwarza zarówno pliki .mp3 jak i streamy online.
Platforma UWP.